屋企人 ，朋友都唔記得我生日

生日快樂

點都好，生日快樂先

facebook hide左生日日期就知邊啲係真朋友